[撚狗成功] 政府就維園集會作出回應

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

無野講攞野黎講，阻路係d狗安排不周炸

還返隻眼俾我！真你老母誠

Ching做乜考古

考古 今晚都係用呢篇架啦

你岩